<resources>
    <string name="app_name">MyRFIDreader</string>

    <string name="instruction_text">
    1. Подключите ридер к USB-порту телефона (найдите в настройках телефона OTG и включите его.
        выберите программу MyRFID reader для работы с подключением.)\n
    2. На листе «Настройки программы» нажмите кнопку «Подключить» для установки связи с ридером
        (если Программа загрузилась не на лист «Настройки программы»
        нажмите «Настройки программы (подключение)» для перехода в настройки и подключения.
        По умолчанию подключение устанавливанется на скорости 115200.
        Если в настройках ридера была установлена другая скорость данные буду считываться неверно.
        Тогда неоходимо нажать «Отключить», выбрать бругую скорость и еще раз осуществить подключение.
        Также на экране можно отправить произвольную команду/запрос ридеру. Все сообщения от ридера
        отображаются на экране в виде списка и сохраняются в файле логов во внутреней памяти приложения.\n
    3. Используйте «Настройки ридера» для изменения параметров самого ридера
        (скорость , мощность (для РФ не более 26 без сертификации ридера),
        режим (Active - для постоянного считывания с установленной периодичностью,
        зуммер - звуковой сигнал при каждом успешном считвании,
        периодичность считывания - через какие промежутки времени в сек. осуществлять
        считывание (0-256) 0 - максимальная производительность ридера).\n
    4. Тест 1 - (для проведения установите в настройках ридера  периодичность считывания 1 сек. и
        Active режим) - показывает, сколько раз каждая метка была считана за всё время теста
        (с момента нажатия «Пуск»).\n
    5. Тест 2  - (для проведения установите в настройках ридера  периодичность считывания 0 сек. и
        Active режим) - позволяет задать фиксированное время теста (0.5–5 с) и показывает
        количество считываний каждого ЕРС за этот период.\n
    6. Логи можно очистить или отправить через кнопки «Очистить лог» и «Отправить лог».\n
    7. Длительный эксперимент (для проведения установите в настройках ридера  периодичность считывания 0 сек. и
        Active режим) - позволяет проводить эксперимент разделенный на отдельные серии
        (параметры серии можно выбрать в соответстсвующих полях в выпадающих списках. В поле Примечание
        можно внести произвольную информацию). Номер серии устанавливается автоматически (увеличивается
        на единицу при успешном завершении серии) или его можно внести вручную (в дальнейшем будет меняться
        автоматически начиная с установленного вручную значения). Авто длительность позволяет уменьшить
        время серии без потери точности (после 50 сек эксперимент может закончится ранее за чем предельные 200 сек
        если результаты среднего отклонения не будут превышать 5%. Интервал определяет время считывания
        и время пропуска в серии которые чередуются всё время установленной длительности серии. Данные о
        проведенных сериях эксперимента автоматически сохраняются в отдельном файле (протоколе Длительного эксперимента).
        Для просмотра и работе с файлом протокола нажмите кнопку Протокол эксперимента/n
        В режиме Вид Итоги в протокол буду сохраняться только Итоги серии, а в режиме Полный в протокол
        будут добавляться данные о каждом считывании EPC за серию. Течение серии эксперимента можно прервать
        по кнопке Стоп (при этом будет сделана запись в протоколе о прерывании без сохранения результатов
        номер серии не измениться).
        При возникновении проблем убедитесь, что ридер подключён и в настройках выбран правильный режим\n
    8. Протокол эксперимента - файл протокола ведется и хранится в защищенной папке приложения. В файл
        можно вносить изменения войдя в режим режактирования (изменения сохраняются по кнопке Созранить).
        Для использования протокола вне файла ипользуейте кнопку Поделиться. Также можно очистить протокол
        из внутренней памяти приложения по кнопке Офчистить протокол (файл сохраненный с помощью кнопки
        Поделиться в указанном пользователе месте не изменится). Для дополнения эксперимента новыми сериями
        можно загрузить ранее сохранненный во внешнюю память протокол по кнопке Импорт во внутреннюю память
        и далее работать с ним в обычном режиме). Данные эксперимента дублируются в текстовом виде и
        в формате SVC (можно отфильтровать и обработать в Excel и т.д.)/n
    9. Тест RSSI - после запуска показывает считанный EPS и его RSSI и сохраняет результат на экране в виде списка.

</string>

</resources>